淘寶配眼鏡交流討論

上次配左副rayban連明月1.6雙非鏡片 500蚊搞掂 好正 只要岩度數同線位 完全唔駛時間適應一戴就OK
見到$129碳纖架包1.6非球面鏡 夠輕 好想買黎試 用黎做運動爛左都唔心痛

PS : 要識自己較架

好似唔錯喎

仲有卷拎